bochu 你還好嗎？

你最近還好嗎？